有冇人今晚會去銅鑼灣翠園百日宴，可以玩踢爆

有冇人今晚會去銅鑼灣翠園百日宴，可以玩踢爆

堅定流呀

lm

咁都有得頂包, 成班親友都未見過老公?

樓主已經接左job

接左就唔會咁ON9講出黎啦，
基本上全世界都知邊度搞，依家有冇人係附近，行過去影張相睇下

你估話入就入咩！ 仲有可能有幾對，咁點影

我估老公走左佬？
OR
冇老公,但想搞百日宴收人情。

2000比我都唔做，咁多個鍾，計人情都唔止值呢條數啦

邊有咁多對
入面冇人識你有幾奇，男家以為女家，女家以為男家。
大把白撞入見位就坐去食野啦。

港女真係柒

最柒係講左個地點出黎

20餅先好講出嚟啦

搵人上去啦
影下水牌，鎖定邊一家人

召集銅鑼灣既巴打

條女做咩連地點都爆埋出黎

到時成班巴打print 香討個po出黎派比D親友

等睇叔姪上黎匯報

是但有個親戚上連登就奶野

快快搵人影下現場情況啦

推

佢可能驚唔講地點，個個都PM問，
二黎睇下有冇人就腳。

Splm

咁講銅鑼灣某酒樓咪得

是但啦，其實有臥底PM問價報名，都係一樣情況

亂倫，所以父母暗啞底知，但親戚唔知
似

表姐
你原來

係咪現場觀眾？
快D貼相，貼實況

一陣原來係仇家玩鳩果家人就世紀大炒車

係仇家就一早有人貼上黎啦。

點會輪到我貼

今次似ON9港女打埋地址

可能條女因姦成孕，唔忍心落左個B，求其搵個人同d親友做場戲當交差

好大粒花生

有冇銅鑼灣人呀

點都好啦，
貪錢呃親友就唔岩，咁不如唔好擺百日

點解有兩個負評
一個係假老公，一個係傻港女？

疑點重重，百日宴如果得女家唔需要大費周章

女家老豆老母要面，大把啦
我有FD結婚冇擺酒，生左B，老豆迫佢擺番百日

叫𡃁仔南去

推到上報先

快，仲趕得切

唔好咁啦

呢套野似奇幻故事多D

你回應後有第三個負評，
如果你係當時人影相黎睇下啦

連仔係咪好想知係邊個白痴港媽
咁快畀個post上熱門嘅

想搵附近巴打殺上去睇野

而家連個BB都留咗負皮畀你個post

現場實況呢

個價包埋屌？

要面定出錢埋單？通常百日宴都蝕到仆街，親朋都係送衫仔，BB用品

如果焦擺酒可能補番份人情

結婚冇擺酒，正路要補人情的

仆街，有冇人約埋一齊上去？三個老公上去！

支持

為左人情，可以去到幾盡

痴撚線，成班連登仔看圖作文

零分重作

PTBF-part time baby’s father

條傻鳩樓主仲以為有好多人同佢一齊玩

扮老公渣下波 摸下腳無仇報 又食又拎

如果係欣宜咁既樣
係你比人摸

靚ge 洗鬼比錢請人扮老公

2000蚊連工包屌

可能屌都費事呢

大家唔洗上去啦 我已經上左去扮佢老公
大波長腿瘦底 而家一路摸佢大脾一路食緊飯

免費都OK

仲一路上緊連登添

得啦 你橙色褲 我都在場

挑，乜柒都冇，仲以為連登好疊馬

咁耐圖都無張

有無人上左去

去到加價囉

我想扮BB

係咪借刀

有無人到左？

2000蚊一日定一個鐘?
如果2000蚊一個鐘有得諗

Lm

點解樓主係下面影左張相都唔上去？
係咁叫其他人上去有啲可疑

張相不是我的

可能樓主就係仇家
要借刀

又唔係結婚
無可能所有在場親友都未見過佢老公
唔熟到老公都未見過, 百日宴又點會去?
99.99% 借刀

?

講咗咁耐 上去未

下文在那？

原來無人去

好失望 準備好嘅花生食唔到

好難相信去得百日宴嘅，會唔認得個老公

on9講左咁耐都冇人上去影

做人唔好去到咁盡啦
有邊個女人唔想辛苦呀

幸福

有隻支那拼音狗

鍵盤戰士唔係流既

擺滿月通常都係熟人，好難咁扮，擺結婚就易扮。

今日搭𨋢真係見到翠園有百日宴

冇影就算啦

FBIG有冇朋友去百日宴呀

冇人敢去？

即係block左
btw， 連登仔永遠都係得個講字，喺樓下都唔敢上去

未婚生子？結果新婚哥都要玩失蹤要臨時搵替工？

乜都無

樓主好撚幼稚， 陪樓主癲嘅仲幼稚
香港啲男人搞乜

我又有幾呀
明明係港女ON99貼左上網俾人恥笑，廣傳左先。
不過網上講既係 筍工介紹，
我就仆街D叫你去現場睇。

苦同福拼音都唔同

結果呢?
講幾頁最後冇結果 得個講字

收2000蚊入去扮自閉都得啦

屌 無人去

介紹個陣借d意摸身摸勢

28